D連登仔又話侵唔會輸既??

又話d poll全部係fake news??
而家即係證明連登仔先係最fake??

Do u know wat is the meaning of wave?

撐侵撚呢？

Senate唔計